連登仔惡夢！英國研究：賓周越細收入越高

真的假的！近日有英國網站調查近千名男性後指出，陰莖長度或許和年收入呈現反比走向
，也就是只要陰莖越小，賺的錢就越多；該調查也分析多種行業類別，發現在藝術領域工
作的男性中，擁有「大鵰」的比例最高。

英國研究

賓周細>比女人厭棄>發憤圖強>搵多D錢

收皮啦 連登仔fg50k

屌！唔怪之得我收入咁少啦！

原來我窮係有原因

正常
少D 血係下面 = 多D 血上腦
腦發展好左, 搵錢自然多左

50k假膠出現了

其實會唔會係關人種事咋

黑人移民平均收入低啲

白人同亞裔相對收入高啲

合理

我得萬幾又細即係點

照咁睇
James Ratcliffe條J有無1cm

台灣新聞+英國研究

拜登子已破研究謊言

睇嚟班黑警⋯⋯

唔怪之得我得最低工資

仲要台灣報導

hunter份身家多到hihi, 佢24cm

Fced?